鼓起勇氣去拖女神隻手，佢一手Fing開咗我

我就黎俾靜電電死

見到呢個Po，忍唔住有感而發

今日同一個曖昧咗好耐嘅女仔出街，見平時連登仔教路話唔好表白，啱Feel嘅就搵機會直接拖手，於是我今日忍唔住一嘢拖咗落去，結果佢勁大反應咁彈開咗

我望一望佢，佢嗰種受到驚嚇嘅表情好似啲怪獸災難片入面見到大怪獸來襲嘅人咁款，呆咗咁望住隻怪獸

之後我一枝箭咁跑走咗，一路跑一路抹眼淚

返到屋企之後佢打電話俾我，問我點解Whatsapp搵唔到我，係咪Block咗佢，仲解釋話佢嗰下甩開我隻手係因為俾靜電電到，叫我唔好嬲，我心諗屌你咩

屌你咩仲用Whatsapp
如果你係用Signal咪搵到我囉

LIHKG Signal Sticker 出咗啦

大家快啲去Download嚟玩啦

😅

我已經決定唔再理佢，重新出發，搵一個會用Signal嘅女仔

好尷

Funny從來不易

幾好
6/10
有圖會多埋個4分
加油

多謝G持

唔知你做乜鳩。。。

劇情簡介：科莫多狼人求愛被拒，為何通靜電亦是罪名